有無人記得泰國個牙朗?

運毒朗？

沖哥幫佢好多